淘大花園2房

恒生估價682萬

個單位死過幾多人呀？

嘩！510萬賣好平呀！

咁平一定有古怪，就算等錢用都唔爭在個一兩個星期，市價放都唔憂賣啦

我出510萬零100

咁度縮
我出多你200

tg留左言，你無回覆

500萬？我出夠800萬，唔賣就加到1000萬，如果你肯賣就當我冇講過